搵到 政總餐廳 個廢老李生

佢叫李炳輝，原來佢專門經營政府飯堂，另一間是金鐘高等法院裡的食堂。

佢之前亦做過 "警察學堂" 的飯堂。

靠政府判野比佢做，咁大利益你話到時上法庭佢會幫邊個，你話如果佢幫左政府後政府會唔會判多d比佢做？

間公司叫嘉嘉得，出面仲有好多間餐廳叫gaga 餐廳

明報內容：
示威者衝入立法會後，裏內的餐廳亦不倖免，其所屬的嘉嘉得飲食有限公司董事李先生說：
[/quote]

消防設備有冇問題
衛生有冇問題

我冇野講

我無野請

係政府的建築物做生意，邊有可能唔支持政府

燒返啲汽水畀佢囉

係咁的大廈做生意，好難告到類似野，等同係大商場咁。

不過呢，集體食物中毒就神仙都幫唔到。
1個人2個人仲可以話係體質問題，3個人以上一齊肚痛就肯定關間餐廳事

立法會會駛6千萬重新裝修，有無人一齊去參觀？
約埋一堆人去食早餐幫襯下老闆？

葵芳工廠區都有間gaga

之前有義士經HKTV Mall送返 汽水和雞蛋俾佢，唔知有無人收貨?

講起就嬲，法院間餐廳又借啲意加價，無啦啦收外賣餐具費，啲野又成日煮唔熟

根本係欺凌行為，成班指鹿為馬